中國隊完美示範咩叫馬騮搶波

hea 撚過踢街場

好撚屎
揾隊有心踢既青年隊都猜得好過班撚樣
都唔係盡力
唔撚怪得年年都咁撚差績

搶波條友急屎咁款

load 唔到圖可以睇片

關我撚事

咁你又入黎😅

假到喊，拎去打把la

你老母夠唔關我事
我都後入佢

多謝推post 😂

一路推你老母屎忽一路幫你推post

咁樣叫國家隊

唔怪得落到場俾人一迫就甩